唔好叫STRONG HOLD啦 改名叫STRONG SOLD啦

忍得住就係STRONG GOLD呀
過埋星期5就知SH係STRONG HOLD定SOR HAI

WSB香港邪教谷

淡狗死全家